[貓sir請入] 究竟有乜野動力驅使你繼續用Sony ?

係愛定係責任呀？